檸檬茶面有顏色係乜?

篤咗檸檬之後就有，請問係乜黎? 七彩咁嘅色

油

七彩係洗潔精

油加洗潔精

仲好撚多添 平時飲唔少

檸檬油嚟㗎on9

檸檬橙呢d水果表皮會必d油出來
你去徒手搣個橙就知

true
不過更大機會係隻杯未洗乾淨

七彩點解䆁

油會折射光線析出唔同顏色﹐落雨之後街邊啲汽油都係咁

樓豬第一日飲檸茶

我研究過，應該係油黎